【幫幫手】入黎幫手向英國政府舉報呢個住係英國既五毛

係The Guardian比黑警射中心口手足既報道Facebook留言入面，有一條居英支那蝗蟲留言話great shot

佢facebook account係public，所以入到去睇佢住係邊，由邊度黎，我已經cap曬圖

仲有可以做附加證據既facebook post

想問巴絲可以send去邊度處置佢，我可以幫手打封email，但要人proofread，同埋要個BC去舉報佢，咁先有影響力掛
仲可以叫HMRC查下佢間服裝公司有無比足稅

幫手推（1/10）

幫手推（2/10）

挑戰10連推（3/10）

挑戰10連推（4/10）

挑戰10連推（5/10）

挑戰10連推（6/10）

挑戰10連推（7/10）

挑戰10連推（8/10）

挑戰10連推（9/10）

Push

ipsh

挑戰10連推（10/10）

push

唔好再亂咁轉開實彈警既流料 (FROM 老豆搵仔)

移民局

咁唔鍾意外國就送返佢去中國住啦

推

幫推

TUI

Pish

好易送返佢去中國，佢係留言底下話佢仲攞緊中國護照架咋，舉報佢做間諜同遣返話都無咁易，但係要BC幫手send email呀

PUSH

Tui!

我可以幫手draft封send話間諜同hate speech既email，但係send去HMRC既就要專業啲既巴絲去做呀

冇BC幫推

收埋D垃圾移民為乜
盞搞死文明世界

push 共享大灣區

間諜嚟，國家安全部門

移民但愛其他國家，等同間諜

應該sd去移民局話佢懷疑係間諜?

又再啲二打六黎分散焦點

拉

咁唔鍾意留響英國咪帶埋老公同個女返中國做中國人囉，好行夾唔送

起佢老公底，然後將佢老婆既言行send去佢公司係public list上面既每一個人

嫁俾鬼佬嘅支那阿嬋基本上全部都係仆街

佢嫁咗俾鬼佬應該有Visa

可否推有用POST先
有一大班手足重未返屋企食飯

呢D留返等手足返晒屋企食緊飯先做得唔得

嫁俾鬼佬應該有spouse visa

支那賤畜

最好笑佢估下一句係點解唔翻中國
以為自己好醒好型
佢估啱咗啦快啲答啦

推死支那賤畜

幫推
國家間諜嚟
推